有冇買左1仔嘅傻鳩準備禮拜一上IFC？

業績好預左，

但唔記得佢要退休了

預左會退休啦一早